其實你有冇諗過自己行動既動機同目的

已經幾百個post分析過
唔好再打陣地戰
唔好再圍狗屋
唔好再同狗對峙

但係每次行動個規律係點
我唔講你自己都知

唔該
每個人自己獨立思考下
你企係個場度到底想達成啲咩
達成左既話 你想離開定有新作務要做
未達成既 留低繼續定另覓其他方法
除非你目的係入新屋嶺
如果唔係 我諗唔到有咩理由你一定要等俾狗推先散水

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Agree

push

大家行動前真係要諗清楚，唔好再送頭，唔想再見到巴打流血，就算流都要流得有意義

屌哂你班偽前線
成班mk 仔女咁得把聲

留名睇有人話
兄弟爬山，要信任前線

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

要塞路 燒野 爆閘
做乜都好
你做完咪散
點解一定要成班企係等狗出
你為乜先？
撚狗緊要定手足緊要？
二百萬你估好多？

你地對住班殺人犯唱歌仔 叫口號
佢地係唔會hurt架

唔該 諗返我地既初衷啦
點解我地要出黎呀

係五大訴求呀

要 有獨立 思考

不圍加屋，不打地戰，不被捕

不圍加屋，不打地戰，不被捕

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

【轉發】已退役前英國皇家海軍叫大家思考一個盲點

[兩日遇到一個已退役前英國皇家海軍，佢接受過防暴訓練，想叫我代佢叫大家認真思考一下呢一個盲點，我代佢列出重點。

1. 圍狗屋目的？

是想引防暴出黎身水身汗?

定抑或心理作用，因為次次都輸，想贏番一次?

2. 圍狗屋正中狗仔下懷

狗仔匿曬入屋，

大家冇辦法睇到佢哋嘅數量、裝備、動靜。

唉

成日等班仆街擺曬陣先攻
有咩用⋯⋯
希望前線會改進
加油！

最重要嘅係警覺性呀
不論前中後都好
落到場都要保持警惕
現場每分每秒都係變緊
琴日太子一退 差d人踩人

推

個人行動動機: 唔俾手足落單 工具人 幫得幾多得幾多 唔想做民主運動既free rider

其實你又有冇諗過依家唔係打機 ?

無大台既最大缺點就係好難令成千上萬既人做到同一個動作 / 方向
而依個情況撐左 3 個月
大方向大家都做到
但一到啲細節位 就完全做唔到

不被捕，不受傷呀咁多位手足
要記住其他手足見到會好心痛

認真
企過前線都會明白嗰時係會有種高揚感 會令到個人好high 所以當有狗 你唔 逃走而留喺度打狗我會好明白你嘅感受

但係當你哋做曬要做嘅嘢 而前面係冇狗嘅時候 真係唔好成支竹咁留喺嗰度 而係要諗下 狗出嚟之後係點 你走會點 唔走又點

老實講喺前線打得嘅真係佔好少好少 你要一下喺嗰度團結曬後面嗰班冇諗過打嘅去打交 真係難過登天
所以 各位巴打絲打 留喺前線嗰陣時真係要諗清楚諗清楚諗清楚